教練偷拍女學員腰臀

林小姐稱，去年10月在Goji Studios的黃埔分店參加伸展課程，方姓健身教練與另一名健身教練大談黃色笑話，「當時間房有四個人，每個教練對一個學員，當晚有兩個教練，佢哋不斷講鹹濕笑話，又講射精、白色液體呢啲，雖然唔係直接同我講，但我就變咗被迫參與」。她一度要求離場，卻被方姓教練拉回房間。

「之後佢（方姓教練）幫我用按摩槍紓緩肌肉，平時啲教練都會用，佢用按摩槍喺pat pat同埋腰度，但就喺我唔知情嘅情況下影咗我條腰同埋pat pat，然後send咗去一個training嘅WhatsApp group」。當林小姐於群組內看到相片後，當面質問該名教練，「我問佢點解要影呢兩張相，呢個唔係正常上堂會發生嘅情況，我講到明要投訴，佢就delete咗pat pat嗰張相，話只係玩吓」。
「經理叫我唔好同公司投訴」
林小姐其後向黃埔分店及Goji Studios的辦公室投訴，經理表示希望她私下處理事件，「話幫我鬧咗佢，佢只係想同我玩，叫我唔好同公司投訴，但呢個回覆我唔接受」。另一名中心經理則表示：「如果覺得有問題，可以隨時換教練」，林小姐收到回覆後感到憤怒。
事情一度膠着，涉事教練如常上班

個pat pat唔錯

個經理算唔算包庇下屬

係咪睇Porn睇上腦

屎忽好正

做深蹲既女仔有分加

「話幫我鬧咗佢，佢只係想同我玩，叫我唔好同公司投訴，但呢個回覆我唔接受」

想同你係床上面玩先撩下你姐

nice ass

真係好誇張

「話幫我鬧咗佢，佢只係想同我玩，叫我唔好同公司投訴，但呢個回覆我唔接受」。另一名中心經理則表示：「如果覺得有問題，可以隨時換教練」，林小姐收到回覆後感到憤怒。

呢隻褲見到都想屌

吖sir唔夠靚仔

佢用按摩槍喺pat pat同埋腰度 不斷震動，視覺效果冇得輸

報警拉得

會唔會係五十路

係教練太唔專業

而家私人地方偷拍無罪可告

幫你話下佢，同pk 鄧話訓斥一樣道理

屌啲健身教練真係變態乘機抽水
姐姐來搵我一齊健身好過啦